米線好食過拉麵

米線價錢合理 拉麵貴得離譜
有湯 熱伴 涼伴
事源岩岩食左間涼伴米線 好食到感動 30 蚊食到咁好味既野
拉麵真係好普通

拉麵食湯底㗎 係你未食到正嘅拉麵姐

米線食湯 米線 同料既混合 你應該未食到正既米線

去日本食拉麵
係香港食米線
此post議員